[調查]巴打入，男人中意高妹定矮妹？

有人中意大長腿，又有人覺得矮妹好屌d，
依家有兩條女你揀，一個165cm一個156cm
假設兩條女差唔多樣，身材一樣，
你地會揀165cm嘅女仔，定156cm嘅女仔？

正皮for 165cm高妹
負皮for155矮妹

過170先叫高妹啦下話

高同矮嘅靚女都鍾意

屌你老母...
樓主係咪164?
2個都係矮妹

165唔算高妹啦

靚個個

想識146

165對樓主黎講好高 次次同佢地講野都勁辛苦

高妹 我都ok高，矮過160好似帶住呀妹出街咁

屌你老母 大波同冇波先有比較 除非你170都無

160-165最好

四眼大波矮妹